連登仔一個月要炒幾多次車？

連高登恥笑開既鄘囝今次都反CUP連登仔